---
home: true
# heroImage: /hero.png
actionText: '了解♂一下'
actionLink: /getting-started.html
footer: Copyright © 2018-present Evan You
---
::: tip
This page should be English language!
:::
<div class="features">
  <div class="feature">
    <h2>多方面发展</h2>
    <p>NRS成员来自全国各地,不同爱好,不同年龄,不同的发展方向,从而引申出各种发展方向,Minecraft、VOCALOID等等</p>
  </div>
  <div class="feature">
    <h2>分组制</h2>
    <p>各个发展方向变成发展项目部和发展项目合作组,单组内协作自由</p>
  </div>
  <div class="feature">
    <h2>下一个成员 是你吗？</h2>
    <p>希望更多人能加入NRS,一起共同发展</p>
  </div>
</div>
